有無巴絲寫緊ESG

一齊分享心得
本人覺得同做audit 無乜分別

ESG都係鳩up

聽人講ey個ccass都係做esg 而且冇audit咁chur但照big4人工表咁升

師兄可唔可以加埋我 我fresh grad 想了解下行情

2020fg 想入呢行留名
有冇巴打可以分享下呢行情況？